chem撚入 今日interview有個太空人好撚on9

自己拋書包 吹到vitamin 合成乜野用百幾個steps 然之後Dr問佢係唔係vitamin B12 之後個太空人呆左

之後個Dr 問佢知唔知道邊係第一個整到呢隻野人 之後佢完全呆哂